［求急速起底］速龍指揮官

影得太急啲相好矇

呢個速龍指揮官多次阻礙first aid救援

而且又阻住許智峰監察被捕手足比狗打嘅情況

求各位幫手起底

求各位幫手

Sorry今日嚟唔到增援

推

611係金鐘mtr調停個嗰

自推

之前旺角個次都有佢

救義士！！！

求起底！

send 比 tg???

呢個唔係速龍，姓梁警司

出過好多次鏡喇呢個

祝仆街死

Tg要有資料先受

呢個係新界南刑事總部高級警司

Push

之前金鐘站條撚樣黎

push

金鐘唔好搞我後面嗰次出嚟調停就係佢

611夜晚金鐘站嗰個？

6/11 有出過黎

鄧英敏?

次次都有佢份

條速龍 好鳩串 起佢底

屌真係冇留意到

梁國榮

旺角都見過佢

上次旺角鬧譚文豪果個

Thx Bro!

好記得 唔好搞我後面

新界南總區刑事總部(刑事)警司梁國榮(中)講述反黑行動詳情。

有人話姓梁

not yet fc

成日發狂鬧議員

似乎真係梁國榮

老豆搵仔

呢個好似關係科

上次幫 唔好搞我後面 解圍條友

又係呢條撚屌 推

又係佢 之前見過好多次

梁警司

條撚樣好串！

佢頭先比人捉到佢阻住first aid救人都發癲鬧許智峰

611金鐘？

梁國榮 先生 警司 (行動) (新界南總區刑事總部)

係

又係佢

咪上次金鐘MTR果條撚樣

Pish

見過幾次，對楊岳橋就扮晒野
見其他人就當你冇到

611晚金鐘MTR

上次淨係掛住睇守護神基基冇留意到佢佢

呢條撚樣出過黎幾次
好撚似唔係指揮官
上次先俾大文豪屌完

pish

上次係金鐘對住議員扮撚晒死狗個個

銅鑼灣嘅人再唔黎就以後唔好抗爭
企係到on99咁做乜撚野！

次撚次都係佢

佢係速龍指揮官咩? 唔係上次旺角條粉片咩?

咪之前條友囉

係金鐘企係唔好搞我後面個個格離
沙田都有佢份

呢條撚樣之前次次前線都有佢份，串咀到同18鄉光頭sir有得揮

推
屌佢老母閪

新界南總區刑事部警司(行動)

梁國榮

我以為係速龍指揮官，原來唔係

條友叫梁國榮

新界南警司

呢個見過幾次, 垃圾黎, 唔係咩指揮官

呢個係之前金鐘畀AY屌走個黑警

起底啦

佢次次都出黎同飯民嘈

屌 唔好推住啦
起底可以之後先做 推番點做 點走既post好過啦

佢竟然係警司?
Omg hk police is dead

唔係佢
611自稱係警民關係

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

真係好撚嬲 起撚左底咁又點呀
班狗驚過咩？起左底就唔打7你呀？
有呢D時間不如去諗下點樣加強武力啦好嗎
屌我分化 我都要屌你哋

依個好撚低級

連登軍師 幫幫手

PUSH!!!

1:25

好似上次旺角live見過，佢叫譚文豪盡公民責任唔好阻住，譚文豪一問佢係咪commander就即刻縮嗰個？金鐘搜身都有份？

金鐘果次都係佢 勁串

攤

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

好熟口面,
印象中唔知係咪旺角果陣, 同記者9up果D 狗黎

依個 好多次都有出現

金鐘站內嗰日佢有講到自己係乜水

上次旺角警告譚文豪嗰個？

咩又係佢呀

應該係pprb

yes，唔記得咗叫咩名

呢個人真係好黑人憎，其實佔中果陣已經好仆街

沙田都有化左灰都認得

金鐘搜袋都係佢

呢個我都認得

呢個咪係旺角俾譚文豪屌過果個阿叔

呢個幾月有留意開新聞都已經由唔識佢變到出哂名啦

Push!!!!!

起完底大把嘢玩
整條list第時逐個逐個清算

咪講撚咗武力升級緊囉on9
而家已經逐步用緊火啦

我話你知
對於full gear狗，打十棍都唔夠起一次底勁

分化撚

推 dllm

我認得佢
同楊岳橋嘈果個
警司來好似

Motherfucker Dover跟班
有佢=有陶輝

又係呢條撚屌

梁國榮警司

Shit做乜鳩出咗3次同一個comment！？

起左底 佢係咪自動辭職呀
之前起左咁耐底有咩成果呀 曬9自己時間
佢哋有驚過咩？日日都出嚟仆9你哋
佢哋最多咪調職 delete資料囉
我次次都出去 我分化你老母 你方向錯左就要屌

推 好似姓歐 好似係

偷聽到差佬最驚乜

唔起扑得仲大力啊on9

得你一個有出？

我冇頭盔冇豬嘴食tear gas啊傻閪

依個正一撚樣 我響金鐘親身睇撚住佢挑釁示威者

我唔再同你嘈

費事我都變埋分化撚

各位請推咗重要Po先

唔起仆得仲大力 乜撚邏輯呀
依家開36槍呀 警察嘅武力係咪因為你起底而減低
警隊士氣有冇下降到呀
依家都仲要堅持起狗仔底 咁撚多警察起撚曬佢啦
人地都笑9你呀淨係識起底 俾人起下底就月入三萬
人唔笑 狗都笑

見過好多次 612又見過佢吠d議員

又係呢條撚樣

幫推呀屌

好撚煩9呢條友

Push 死仆街 落地獄

係咪金鐘站同楊岳橋撐嗰個

屌我都認得 又係呢件垃圾
係立法會啲狗唔讓路都係佢

是，11/6金鐘地鐵嗰條友

知唔知住邊

呢條友咪旺角俾飛機豪串都縮番落老母西

沙田新城市 出現過

Up

禍必及妻兒

又係呢條撚屌 上次係tst 睇撚住佢四圍係到同d 商戶吹水
話少好多生意乜乜柒柒
去到旺角又同林卓廷講乜撚野做個榜樣

又係你呀4眼龜

crazy

推到佢仆街死

梁國榮?

up

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推爆佢

次次都見到佢出環

PPRP

係咪之前好前期楊岳橋係地鐵 有狗被人搞後面個條片嘅中後段出過嚟？

推 起底組進場

畜龍指揮官